[777]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(404)

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
好きと言わせたい

鎮POST之寶

(重點係0:48)

清純大師出手收服妖人嘈油膩

櫻花：油狗

奈子hoball

收皮啦你

清鈍撚nako

巴絲嘅應援活動

應援：李佳恩+許允真（失蹤人口）

Credit to：
康美娜巴
神崎次郎巴
Miyu巴
Wemedy巴
19216811巴

應援：竹內美宥

應援：李彩讌
Credit to：好多人

飯繪：姜惠元
Credit to：竹子林007

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴
老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

PD48 時期：
四、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
五、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
六、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
七、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

八、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
九、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合
十一、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十二、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十三、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
IONE時期：
十四、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十五、自九月一日起日日都有新面孔
十六、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十七、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十八、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十九、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十一、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十二、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十三、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十四、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十五、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳：)

二十六、偶像運動會當眾撩鼻
(以下照片可能令人情緒不安：)
二十七、SMA 妹妹line收工，個個走曬得油b仲係度，結果要3個成員返去接佢，好大個官威

二十八、櫻係mail講佢成日係宿舍唱歌同播歌，歌聲環繞住成個宿舍，仁美大師就直接d，係節目爆佢朝早會好大聲聽歌嘈住人

二十九、連去廁所都要影響其他人

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

WIZONE 會然招募

IONE mail

好重要：你要買咗code先揀到人，而且code買咗可以任轉成員，eg你今日想睇娜B，但係買得一個code同埋本身已經揀咗其他人，可以喺受信成員嗰到再設定娜B，所有唔係信用卡嘅嘢都要預先入返錢，如果唔係佢會自動取消訂單。

mail嗰到其實android嗰邊，幾個方法裝app

一係用我po出嚟嘅嗰個apk

一係直接用日本區AC down

比錢嗰到，正路你裝完就咁會係港元顯示，不過好多時候㩒入去會變咗美金比錢，依個情況你個非日區AC就算有餘額都冇用，因為地區貨幣唔一樣

解決：用tng（如果你冇信用卡），play會當你係信用卡照比

如果本身有日區AC嘅就唔洗講咁多大家都識買卡/用信用卡/tng比錢

IOS訂mail:

1. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，買日版itunes卡，入落日本apple acc 直接課金
記得係要日版itunes

2. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，down ione mail app，再轉個acc去香港，再send email去香港apple話自己用信用卡買唔到野，佢整一下就得，不過唔可以再用依個acc更新ione mail app，要再開一個新日本acc更新

3. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，用JCB卡直接課

介面

依個好重要，萬一有咩冬瓜豆腐你部機出咗事，你就係靠佢恢復本身嘅訂閱

課金揀成員，如果你冇code，要喺粉紅色信封嗰到買

如果你唔想再訂閱
Android嘅話

補返個國王的主題：
高朱做lyz師妹+屌sxxxlightkr

炒車係我錯
已自負

標題真係404 NOT FOUND

睡前置頂

好亂呀，所以係推呢個？

係

lm

早晨留名
開左咁多個post差d搞亂左

...
札醒再訓留名

music magazine 增刊号
kpop girls

好眼瞓留名

190306 《mini》雜誌張元英採訪

資料：張元英
出生於2004年8月31日 血型O 身高169cm
她的臉蛋，身高和突出的外形，使其成為組合的至高Ace。
是一個充滿魅力而穩重的年輕女生。

1. 愛好？
元英：-睡覺（笑）
2. 特長？
元英：沒什麼特別的… 或許是 wink？ （笑）（咲良：她真的完全擅長wink！）
3. 最喜歡的食物？
元英：烤肉！
4. 最喜歡的顏色？
元英：白色，黑色，粉色
5. 最喜歡的花？
元英：玫瑰！
6. 最喜歡的數字？
元英：Hmmm，我想~大概是1
7. 希望飯叫你什麼？
元英：元英
8. 我最擅長什麼？
元英：待在家裡！ （笑）
9. 當你出門時經常帶著的東西？
元英：AirPods
10. 想向日本粉絲們推薦的韓國地點？
元英：漢江。那裡有一種用鋁箔包著的方便麵，只能在漢江的便利店買到。還可以在面裡面加個蛋，真的很不錯~
11. 推薦的韓國食物？
元英：安東雞
12. 你最喜歡的藝人？
元英：TWICE前輩和BLACKPINK前輩
13. 除了IZ*ONE的歌之外最喜歡什麼歌？
元英：我喜歡IU前輩的“BBIBBI”
14. 如果你沒有成為愛豆，你最想當什麼？
元英：播音員或者律師
15. 現在最想見到的人？
元英：爸爸媽媽
16. 如果給你有一周休息時間，你想做什麼？
元英：整天待在家裡，閒逛
17. 你現在有寵物嗎
元英：沒有
18. 你怎麼緩解壓力？
元英：和成員們出去玩，或者睡覺
19. 你在化妝室裡怎麼打發時間？
元英：看劇，自拍，或者睡覺
20. 你去便利店忍不住一定要買的東西？
元英：汽水

IZONE Mini 雜誌 Feature（2019年4月)
Q：通常你會穿可愛和漂亮的衣服，那麼你認為今天的街頭時尚怎麼樣？
元英：我愛Oversize時尚，我經常穿粉色的衣服，我今天就穿了粉色的，所以我很開心[心]

Q：我認為街頭時尚在韓國也是一種潮流，但是什麼樣的服飾是可愛的呢》
所有人：帽子！帽子！帽子！帽子！

Q：誰是購物公主?
元英：恩妃姐姐有很多襯衫，練習的時候每個人都會借來穿。

Q：如果想在韓國買到時髦的衣服，你推薦去哪裡購買？
元英：還是Garosu-gil（首爾江南區的新沙洞林蔭路(가로수길)）對吧？那兒有最新的潮流趨勢。我們經常一起逛街。最近，姜醬，宥真和我，我們三個一起去了表參道購物.

Q：這是所有人第一次接受這種簡要的採訪，所以請介紹一下自己
珉週：小圓是個愛撒嬌的小屁孩，當你看著她的時候，立馬整個人就充滿了活力
元英：姜醬非常喜歡愛吃。我非常喜歡她幫我拍的美美的照片🎵

Q：還有其他發現嗎？
元英：對於我來說，我非常驚訝的發現，日本的成員在結束活動回家後，馬上就去洗澡。然而韓國的成員會先休息，再去洗澡。

Q：能成為IZ*ONE的原因？
元英：自從我成為星船練習生後，我一直很想在舞台上展示自我。我一直以來竭盡全力去克服出道路上的種種困難，很開心最終我的努力得到了回報。

Q：告訴我們《想讓你說喜歡》最有魅力的部分
元英：在合唱部分有段舞蹈，我們會組成一個心形，真的是超級可愛的吶❤️
在韓國剛剛出道後，我非常感激公司能給我們機會在日本發佈單曲，真的非常感謝。

元英喜歡把芝士條放進微波爐熱10秒再吃

翻譯：阿蕾&腸粉

正常
有得收散你都要已經要感謝上天

777&404
好邪

唔講都唔覺一講⋯⋯大家都係快啲推走佢

早晨

乜開左咁多個post既喂
攪乜

I am差兩個就齊人
P社

咩叫齊

留名
我愛娜B娜B愛我

第一頁黎明之開咗三個Po好迷惘

美尾9萬個followers

新post留名...
2日冇追post, 一追就俾高朱嚇親
雖然對武林麻麻，但都預祝雞蛋2次出道成功啦

好撚眼訓呀屌

美尾sexy dance

殘體字

777留名404

差P社嗰兩個就五個練習生係韓國出道/再出道

呢張我夠

巴打都幾貪心

腳

蛙

HI

彩元

娜B

合併版

清純

膠真

完

其實woollim應該一早就開拓日本市場
當初lyz一出道就攞左日本銷售第一又唔去日本出道
搞到而家企穩左喺二線又唔上唔落
完全唔明woollim做啲咩
又搞到班女女損手爛腳
自己又冇肉食

喺時候配返副娜B同款眼鏡

終於齊埋清純sc
可以用拍手1換拍手2
或者直接成set收
小卡又可以攞去換清純

屌呀
間somelightkr IG set乜野private呀
我點睇佢d野呀
代購ig set乜撚野private呀
智障呀？

[size=6]屌呀
間somelightkr IG set乜野private呀
我點睇佢d野呀
代購ig set乜撚野private呀
智障呀？[size=6]

傻仔

[size=6]屌呀
間somelightkr IG set乜野private呀
我點睇佢d野呀
代購ig set乜撚野private呀
智障呀？[/quote]

邊度配

不聽巴絲言 吃虧在眼前

巴絲中伏後警世名單

死亡筆記小氣簿

放我飛機嘅記一世

米洗板拉=.=

46？

係呀

今日驚蟄（打小人既日子）
再加777同404
再加用ig伏list推post

Destiny

一切都係天注定

天時地利人和都齊哂

對裴巴嚟講日日都係打小人日

咁油b生寫齊晒未今日鵝頸橋底會唔會有

我到依家仲諗緊啲人點解咁易就放人飛機
遲到唔係遲好多都算
屌直接放飛機真係

佢可能放左俾第二個又唔想同你講

我覺得禾珠多D

指原莉乃一生推=秦指皇
笠水狗指原狗!
面皮成尺厚!
屌極都唔走!

導清大力清除此POST第一老鼠屎

柒撚左又笠過水

最新笠水時間:更新至1月27日

其犬 一生奶蛋佬粉

此POST年齡層 歡迎任何新會然

此POST年齡層 歡迎任何新會然

致無故中槍人士

[181208]IZ*ONE(La Vie en Rose) (Dance cover) @9nymph 2nd Showcase

好慘阿你地
中2跳舞都比人人身攻擊

范善甯
屯門天主教中學5A班

新會員未識上連登 不小心自爆!!

Flat F 25/F block 1 Hong Kong Gold Coast Tuen Mun (佢話個地址佢亂比架WO==)

PD489POST C打正撚到

希望手足可以現下身!!

導清不忘照顧粉絲需要

球棒魂強打者REX

rex is the legend!!

本POST唯一清泉

[gold]神崎次郎
POST內標榜自己想法係絕對
WIZONE單方面攻擊其他WIZONE
係如此惡劣、排除異意討論區
仍然帶住理性發言!

排除異意!!
追星追到要攻擊其他因意見上不同既FANS

當自己係連登唯一認可IZONE討論區

我地將要管轄整個KPOP音樂台!!
基本上連登各團討論區都會避免批評其他團
但我地高呼自由

本POST為LIHKG唯一IZONE討論區!
其他會員請勿在本POST範圍外討論IZONE等話題
歡迎討論任何日韓團!!

Lm

fever basket

v撚就係真。又唔記得咗
另外一個係佢本人都要放嘢比我
仲要係主動問我要唔要

今晚有雞蛋

又唔使訓

呢個組合...總監督選舉

手足們之前爆落d油b生寫終於可以大派用場

有冇人真係試過生寫打小人

娜b: 我係度做緊乜野

你睇下首歌邊個有份唱?

無開聲...
得啦明

大主唱

元英好俾面

最近開始越黎越明白點解佢會排第一
我宣佈我將奶粉收歸旗下

收皮啦收皮啦組合

做乜要咁樣對我奈！

收皮啦收皮啦

係咪比負皮會負返佢d like

左邊係新成員

大家都係阿真, 唔好下下jer住曬好wor

頂原來油油唱 冇認真聽

多謝大家提醒，我宜家唔開聲睇

塊面尖尖尖

fuck依本搞乜特別貴架？

退地個下可以再做得柒d

阿叔既衣著

Miyu又去左韓國

舊幾水有冇野送

個樣好似幾開心

希望盡快有公佈

送個大封面

testing

低配恩靜

諗緊櫻下一秒吹爆波痴到一面都係既樣

貴你可以唔買

咁好似真係買唔過留錢爆多隻碟好過

佢唔配同恩靜比

油B塊面唔好再尖啲
我一開始真係望咗陣先發現油B又變樣

放低個名

要拍埋PD 和idol school 比較，睇下進化到點

油美絲好快出現po圖

佢比個醫生抖下啦

老老豆豆
油B其實係咪整容上癮

削骨還父，孝感動天

777日之後先結算都未遲

夏蕙姨

777日之後成個下巴會係人做

又諗起有人話要奶波罅

油B條波罅喺塊面度

依家都係人造下巴，幾時會有izone版樣子巴追擊佢

呢個係咩廣告？

起格咩玩法

依家應該仲有啲係真嘅

skoolooks

眼珠

glitter

Kaho仔係咪要約連登仔出嚟放飛機啊

有人monpo記得cap圖啊
我開live燒撚曬啲油嘅時候一定喺到講

kaho不忘連登仔需要

想次次交收放飛機 我一定放你上連登死亡筆記

買黎笑下都好

各位觀眾大家好 有無買油爆谷一路睇一路食呀

指原巴

哇 奈B

夏日

笑髮型那本？

中東

點解唔係封面

有冇佢個靚仔樣呀？

冇嘅
有可以入到死亡筆記嘅嘢囉

otr不忘國際粉絲需要
轉型為中東女團 誓成GGG

會唔會出印度文歌

egg egg eggshit

後面hi同奈好似係咪兩人著緊一件褸

都唔似，又唔係短髮

好期待

fly high嗰陣真係好好j
雖然而家都好j 不過都好似差少少

cls好恐怖 削下巴削上癮？？？

izone chu講野三句唔埋就集體跳開心舞

好似係

無人買

這些機會只有日韓先有

想要

如果香港有嘅話
就會變左炒到幾倍

睇黎最近要睇 bingo了

腹肌仔

我第一下以為會解後面堆頭髮

我以為會重演touch

奶完通知聲
我排

好似好正咁

俾我奶平左，無你份

你買哂佢啦

放大技有次數限制，唔可以隨便放

有無人要改“櫻口中粒吹波膠”

我諗到啲唔係幾好既野

18+ 好色情⋯⋯

檢點啲

我已經流撚哂口水

已經檢點左 冇講出黎

就同佢個韓妝咁都係大技黎

btw和服加放頭髮肯定sexy到pk

頂唔緊了

係邊集，想睇返

SKOOLOOKS Making Film IZ*ONE

其實係咪走數前既節奏

應該最新個集

生日快樂

日綜有冇啲好似helloidol咁既網站睇?

定都係b站攪掂算

好想睇尾尾著上智白旗袍

miyu韓國蒲頭

b站要手腳快，48系嘅片好快會被del
唔介意生肉嘅可以用aidoru-online download

笑到有d詭異

明星待遇嘛

個色調點解要整到咁

開估未

無聊聊又要返睇pd48鳥

今日應該有記者長跟，可能聽日知

就係唔識日文

公仔一個

【fb】Produce_X101新設了一個比F更低的等級：X級。

有d睇頭
X會唔會係直接foul呢

再下集廚房guest係矢野志保
講秋小愛呀媽應該多人識d

La Vie en Rose 鏡像拍攝團體直拍
181029 出道showcon

封面有9公 毒毒

日本model
同櫻有野講啦

只是劇本

x 的逆襲！

傻鳩虎牙出黎隻抽屌你老母

最撚擅長罵戰都講得出口
知唔知醜架 屌

導師直接講:我宜家X你 !你可以由嗰個門口離開了!

唔知今年會唔會有izone d歌唱
想睇班仔跳La Vie en Rose

BBQ 歌入Vocal

LA vie en 都易改編既

可能同48一樣,第一集會有ione其中一個/兩個出黎做MC講下野,利申:ff

成班fuck boy跳oh my

唔出奇
不過第一集唔係錄左喇咩
無消息有人去左

應該可以吸引啲基佬老細

預計劇情：
第一集錄影時間太長，中場休息時播上季主題曲比大家醒神，之後成班衝出黎跳

成班細路跳Nekkoya

只要仲係ay no jj剪片
劇情唔會有分別

其實覺得la唔係啲咩要唱功嘅歌，又唔係rap好長
會做評價嘅歌機會唔大
利申9up

一係有仔一開頭嘅分級唱呢首
但係唔係otr都應該唔會

只係要話題姐

成首歌本身贏編舞同編曲
無咩唱功突出位
得阿油個高音位

實拎f又有鏡頭

可能係攞A然後跌去F呢

唱唔到上去

期待攞阿油劇本嘅會係咩人

琴晚睇完 無放

屌你唔講有得睇！！

首配樂仲要

佢跳完個吓變臉我笑咗

跳完怕醜到

最後個笑破哂功

佢chok樣望住鏡頭咪好地地囉

Fever Basket OST <FEVER> 音源將在稍後通過 Longtu Korea發佈

學生櫻妹 vs 校工櫻嬸

留返俾你聽

如果校工係咁既樣
我應該日日整污糟個地下等佢掃

其實個個都會

特登周圍整亂d野等佢擒高擒低執

好想做粒吹波膠

娜：我唔可以比佢哋知道我唔知做緊啲咩㗎
求其郁下隻手啦

推

起身send mail啦 仁奈

櫻都未有

可能又無WIFI

點解啲making of既相正常過啲final product咁多

190306 TOPSTARNEWS更新叡娜新聞一則

翻譯：撿了個碗

"自「狡猾飛天德」以來最有趣的鴨子, 崔叡娜(CHOI YE NA)"

接著是崔叡娜。
「傻瓜們的監獄生活」的初回放送決定在 。
「傻瓜們的監獄生活」是由演出者們分組，進行多項遊戲的綜藝節目。
為了找出在監獄(矯導所)的模範囚犯之中隱藏的黑手黨，將進行各式各樣的遊戲。
(略)
IZ*ONE的崔叡娜也確定出演，這將成為周末夜晚茶餘飯後的最佳選擇呢。
只有在這裡才看得到的新鮮組合,非常期待能通過各式各樣的遊戲,看見綜藝的全新魅力。

「傻瓜們的監獄生活」的製作團隊說
"無論是誰都曾在學生時期和朋友一起玩過的黑手黨遊戲，
將在「傻瓜們的監獄生活」裡脫胎換骨。
在進行多項遊戲的同時，一起推理出犯人的這個過程，
期待能提供給觀眾不一樣新鮮的看點。 "

不單是本人、連其他人也認可的IZ*ONE的綜藝擔當-崔叡娜。
不過在出道之後還未曾在沒有成員的陪伴下，展現過自己的真本事（！）
讓我們期待她除了可樂之外更多不一樣的特技吧。

油聽到你嘅呼喚

娛樂台今日繼續日韓飯大戰。

搵人幫佢換電話啦

小二 依到要一車花生！

睇下今晚會唔會有新update

差1秒
下次再努力

諗住逐張po慢慢推po架嘛 你就一次個po哂

跟住出道個陣再打過

下次就你嚟啦

校花

有一陣尾味

櫻真係典型O型腳

奈子個妝令佢個樣成熟左好多

唔關電話事應該係無韓國電話

巴打
彩演嘅話你覺得會有咩味？

懶就懶喇

罵黎都無意思 你覺得你個推去韓國你唔鐘意咪脫飯 繼續鐘意咪轉追去韓國 而家櫻去邊我都跟

公海睇完笑完就算啦

跟隊~

我蛙

櫻花踢法似我

之前好似有討論過yaub嗰條

原味扭蛋

求翻譯

娜B高炒低胸

變左3個肥hi

有無B

有冇都唔關你事架啦
揸返你自己個肥仔波啦

權F:我係話在座各位都係垃圾

有冇專家可以update返每位member後面應該跟住既正確英文字母

純粹學術討論 無邪念的 我都唔會j成員

知道又點

除左櫻Confirm AA之外其他人未實際觀察到

AA你老母

廢事叫細左，對團員既一份尊重

起碼F

又太誇張
佢F隊長Z？

oh Sor 可能唔係太分到AAA 同AA

收皮啦屌你老母有無睇過寫真㗎有曬波路㗎屌你

美久z

有波既

純S

搵電池唔該去日本城

19時に、YouTubeの新作動画が出ます！！

櫻7點有YouTube片（？）

睇波就去第二個PO啦

唔知今次玩咩呢

就櫻就到岀哂面

万刀甲.jpg

見佢講娜B乜乜乜

應該係香港時間6點？

櫻出片啦

係呀不過似乎仲未up到

咦有片啦

把聲另外錄嘅

係咪打左3個鐘 剪到23分鐘另外旁述

박진경 PD有冇人熟咩節目既,唔識

咪就係mlt
所以之前先一直講講到膠真做埋mc

中間無啦啦漁人之利笑左

自己做番實況都幾好呀

仲以為一場可以10個咁叻豬

btw佢1pick櫻
決賽有po櫻娜油圖
等睇幾時會上去直播打機

呢個諗法好18+

櫻一定係太忙，唔知moza係最垃圾個把槍

AA又過份左
A啦

純唔係b掛

A for aeroplane
...

睇佢玩
有時覺得佢唔應該揸槍
應該揸刀呀電鋸之類

youtube 下面個簡介

好可愛+好靚

c以上

清純叫你做跑腿幫佢買包

純瘦C

哈哈哈

巴打我留意左你好耐
你真係好幽默

美波會唔會有齊set加全親簽

都已經好叻

得一個清純

仲係研究生,那有錢

美波用自己錢去追星既話，應該會破產

尾2都係清純呀

hey one d手幅
準備9衝

算係咁啦 識幾時上 幾時退 知道自己要做乜 係槍法差啲

衰妹ig

變埋一體了

同埋點解突然又叫返姐姐既

有路捉就唔係清純

喵要經Staff 手
無언니 都要加返

突然間返去櫻到

到底staff睇到佢send幸運信會有咩感受

旺財要返學
搵返櫻

完全一樣...呢兩姊妹真係
呼嚕嚕嚕~~~

縱火櫻

除了金九拉合流這季小電視外，“之前放送人鄭亨敦,綜合格鬥選手金東賢,趙南鎮和演員姜富子（1971年擔任韓國放送演技者協會副會長、1995年憑藉電視劇《澡堂老闆家的男人們》獲得演技大賞大賞獎）,足球解說家韓俊熙結束了試播。IZONE安兪真擔任MC。 ”

小電視播出真的不用擔心卡斯上述提到的人不是綜藝熟面孔就是領域大咖百度一下履歷都很厲害節目關注度會很高對於小朋友機遇與壓力也都會有希望小真不要太怯場大大方方地去表現和向前輩學習就好了加油💪

唔係太明 d翻譯問題定我既問題
總之係咪話上小電視既人係d猛人？

姜醬港站會代購

屌你咩名黎？
如果我J娜b你係未會J我

舊圖，有冇po過？

你地又有得爆野

🎂宮脇咲良生日杯套應援🎂
———————————————
🌸HONG KONG香港（18/3 - 19/3）
-
每店隨機派發100個天使杯套，
牛皮杯套放置店內自行拿取
-
TOMS N TOM COFFEE
屯門：屯門市廣場1期1樓kiosk 2號舖
荃灣：荃新天地地舖Shop NosG76a & G76b
銅鑼灣：時代廣場8樓kiosk L
尖沙咀：The ONE 1樓L121號舖
-
Sweet Dream甜。夢
深水埗：西九龍中心7175號舖
-
Cup Of...
荃灣：昌泰街5號富榮大廈地下1號舖
旺角：朗豪坊11樓9 - 12號舖
-
Bubble Tea Work丸•茶手作
葵芳：葵涌廣場2樓2009號舖
旺角：通菜街121號地下3號舖
尖沙咀：加連威老道地下60A號舖
-
領取方法：購買任何飲品便可獲得杯套一個
付款後請向店員索取！

最尾個張係台灣派既杯套 po多左

應該忙緊自己send 7封出去唔得閒理直接po就算

Ipad確實不怎麼好
@ipad

haru*hana

今晚有必然性聽

又幾靚咁 手機wallpaper

教大家食雞(做人)既方法

留名

頭先突然心血來潮睇返我奈子330票個度
依然都係好正

已經上左牙純隻船 入左團啦

原來仁美都有

油有冇呢

咩你奈子

我nako咯

咁定延我既

無辦法 有時佢影緊相我會特登彈app
自拍嗰陣一影完張相就自動icloud upload去床下底部iphone
撚佢太開心 佢啲反應好搞笑 對唔住 我下次會就住就住

喂師姐你訓撚醒未

睇多幾多次都覺得張圖好詭異..
好似係件褸著緊nako多過nako著件褸咁

一 週一妖精 / enozi cam
二 the show
三 冠軍秀 / 今夜 咲良樹下
四 mcd / heat is on! / izone chu s2(?)
五 音樂銀行 / 我的小電視2
六 音樂中心 / 傻瓜們的監獄生活
七 人氣歌謠 / 大家的廚房

睇上我定？

清唇彈彈下

個開學禮好多鏡頭影住

超多飯拍

牙定好靚女

玩嘴唇

你都係玩返ipad啦
人地mousepad 黎

開波~

J指原

□ 收聽網址 （官方）
（需先裝chrome擴充-Rajiko 才能收聽）

播itzy

itzy首歌？

不過呢首聽聽下覺得幾好聽

估唔到喎

櫻花不忘照顧彩演呀妹需要

今晚sr又有朱里 好多野聽

順便氹下演繼續做佢嘅兵長

可能想收埋牙領做兵呢

唔係處喎照J？

好正, 好想奶點算
完爆彩玲

阿純預約左喇

必然性

好想食佢粒吹波膠

首歌聽到奈子把聲 又會聽到油 真係一啖沙糖一啖

首歌又幾好聽 點解聽直播個時都唔覺
係咪我太在意d舞

心諗: 今次仲唔到我韓國出道

咁快有新歌鳥?

或者係比油影響左

答錯嗲

阿純: overruled
繼續食

都一樣
有排我唔知點解狂loop Dalla 個副歌

佢好似個日本明星,
但又講唔出邊個

又深田恭子?

X2

好慘 彩元站唔夠韓翻

Sr開波

今天那位小真同學飯發的推文
我真的fo了...如果想實時收看現實中發生的瑪麗蘇連續偶像劇之<我和我本命高中在同一間教室>可以follow這位推主... [酸]

推主不僅親手遞給了本命巧克力🍫（好好地吃了）還收到了小真分發的自己帶來的餅乾🍪... 然後突然間同學們都把自己帶來的零食鋪在一起吃了

不過今天小孩真的好好去上學了w 還把上次光順兒傳授的“揣幾袋小零食在兜里”的交友秘訣實踐的很好呢hhh 現學現用聰明小可愛😎

個推主真係 成個版都講緊膠真
btw 跟清純學到野了派野食

光順首席大弟子

自拍好實用

阿純食囡同時好睇住d細既
Nako 又係

阿純除咗唱歌跳舞rap之外無咩唔識

呢句so mean but so true

上天係公平
阿純樣樣掂
但點都會有缺陷

仲有做戲 同 對住鏡頭

反正係佢正職以外嘅嘢都撈到風生水起

練多2年可以行埋綜藝掛條路
淨係表情同反應都夠哂上綜藝

人生贏家兼人生導師 光順

阿純技能list
溝女
彈琴
做運動（睇佢腹肌&偶運就知）
食好西
自拍
R friend
睇漫畫學日文

自己加

一個idol 除唱歌跳舞rap外乜都識

有冇膠真以前個d對比下

彈琴其實一直都未真係聽過

阿純以前自己私人IG po 過自己彈琴段片

嗨 ! 給我買炒麵麵包 !

是咋回事

就係無人冇手個段片？

貼住油B的ipad

十指

岩岩睇twitter,
produce x 有2個係maroo, 即係wink男公司練習生

簡單快捷的拆盤還原

日本姐姐好得人驚

有時覺得呀純有D似廿八座大王格

學霸奈

咁斯文既

岩岩睇完櫻打機
打得一啲都唔差
雖然唔係話最勁
睇得出係有打開機既人 我有啲fd仲屎過佢

屌趕完份功課 終於可以瞓到

佢走位好
用腦玩
係四支殘缺唔識aim

中字?

起碼櫻會衝去打XD 雖然有局佢淆左

所以咪話睇得出有打開機
識搵cover
識用技
識識地判斷幾時打同走
槍法都未去到殘障既 係要時間aim姐
女仔黎講算

唔知有冇old
好嘈

佢打splatoon直頭係勁

槍game要時間adjust
櫻好快splatoon咁一場10幾殺
ps 唔識任何射擊game

但我睇到佢衝到埋身用peacekeeper 都打miss 哂真係想捉住佢隻手我幫佢aim

深夜人手置頂

早晨留名

佢最岩用刀玩

其實我想講好耐，apex快啲整番把近或許武

眼鏡櫻醒辰圖

我想睇機場帶眼鏡口罩背囊，寒晒背既look

我愛娜B娜B愛我

我見到條隊排到出尖沙咀...

早晨
琴晚打APEX打完PC打PS4....搞到發夢都係到打

呢三個組一團既話追到破產都追

【Fireflies字幕組】小櫻花再次上線打Apex Legends 挑戰不打倒十人就不結束企劃！遊戲主播小櫻花再次上線打Apex Legends啦~快來看看櫻花在遊戲精彩的十殺

咁快有中字

佢零晨4點幾出 真係爆肝黎翻

睇黎成豬救左你一命

佳恩快d 轉會啦

豬:第14要做DJ，不了

唔好拉條傻鳩出黎講
我同阿恩既事, 同佢一d關係都冇

190306 Mnetjapan播出櫻花介紹大家的廚房cut

詩炫，腰

大笑出聲

奶粉

權F

IZ*ONE a.k.a Green Lantern

櫻花： 彩領你好可愛[害羞]
彩領： 歐尼，你好漂亮[可愛]

【翻譯】190307 <今夜櫻花樹下>廣播blog櫻花相關

岩岩先留意到牙櫻打機件衫好似係hkt？

點解好似又瘦咗

返工LM

好似叫z22?
指原有份做定唔知乜既牌子

見到22第一反應係陽菜

係陽菜

搵到

22market teddy hoodie
黑色、棕色兩色入
價格：12800円（稅抜）

原來唔係指原

之前都好似著過sae個andgeebee

佢之前有話自己瘦左
真係唔好再諗住減，肉都冇忽淨

牙櫻份人有本心
我本身以為佢去韓國唔會再youtube打機

虎東分啲嘢食俾꾸라餵肥佢啦

之前好似講過下唔俾拍YouTube
唔知點解最後都拍得番

呢層我知 但就算公司批 都唔代表佢需要咁做 有時間佢都瞓教啦 依家咁紅又有地位 剪片拍片都辛苦 證明牙櫻係好錫飯

btw hkt sae幾時先紅呢

NAVER提及小真新聞一則
“IDOLCHAMP的偶冠研究所發表了飲料領域的偶像模特喜好度調查。飲料模特喜好度調查是在今年2月以偶像粉絲為對象進行的調查,統計結果總計為20萬票,粉絲參與反應熱烈。

離子運動飲料領域: ...接著SHINee的珉豪, Astro車銀優,IZ*ONE的安兪真,VERIVERY岡旻等在各組合內擔當清新魅力的IDOL也入圍了候補名單上位圈。 ”

是離子飲料入圍部分提到的唯一女愛豆 真的很適合拍廣告

gg留名

GG

[NEWS] 190307 IZ*ONE Effect! LONGTU New Work 'Fever Basket' Has Surpassed 500,000 Reserved Sales.

As of March 6 the pre-registration has reached 500,000 people.

純 邊忽純？

GLITTER雜誌掃描

NAKO

殘哥有冇玩

第1張

不得了

無

笑到我
加埋個膊頭就係少林足球趙薇咁款

又真係幾似

本glitter買完唔會再掀唔會再望多一眼

我覺得又無想像中咁唔掂wo...
係因為同平時太大反差即,平時都無乜大造型,
呢d好似平時d時尚雜誌model look咁,
間中拍下呢d都幾好丫~唔駛咁悶丫嘛

清純ver.2生寫有7款？ 有2款入錯左？

驗眼

我係要同油pair..

屌 我認唔出嗰個係佢

好正常 因為你唔係日日瞓佢隔離嗰個🤷🏻‍♂️

啲妝同髮型整到咁樣點認

笑撚到仆街

我淨係冇買拍手2。

1。一係佢攝咗ver3入ver2
2。一係其實係韓專生寫攝咗入ver2

有個留言話出多個special edition
全員加兩款
dklm

補充
正常set

多個2款

間公司有咩藝人

多個兩款仲靚,揀相條友傻撚左?

清純推加油

尹鐘信間公司，SM係大股東， from 維基

MLT2陣容加多個Monsta X Shownu

個STAFF係咪清純推
印多左都要分貨唔可能唔知多左兩款

屌...
上面個張靚到...

未成事唔敢係到講 驚燈走左 btw武林都係sm大股東

尹鐘信依間好野黎
真係做音樂 岩miyu風格

生寫Ver3

都唔知屌唔屌個staff好

準備好直接出ver3 未
不過出得就肯定唔止3

心好累

都傳咗咁耐 應該差d細節野姐

每日任務
P社

知唔知wiki呢個up唔update?
練習生
金秀賢(PRODUCE 101、MIX NINE)
黃知敏(MIX NINE)
金承閔(MIX NINE)
李秀敏(PRODUCE 101、K-pop Star 6、MIX NINE)

徐章勳
金永哲

攪到足球轉會咁

Kaeun commented on Miru's insta where Miru said she met up with Juri & made a promise to go for a meal together, "MiruJuri😭💗 Me together too, I want to see (both of you)!"

miyu x 永哲出歌得唔得

trot?

miyu把聲唱trot好適合

真係得閒

190306haru*hana 官推更新

IZ*ONE裡話
本次登上封底的IZ*ONE。在準備燈光的拍攝間隙，很自然地開始和身邊的成員聊天，和普通女孩開心交談毫無區別，滿溢著美好笑容的光景。

190307 新聞報導[鮮花]
標題：IZONE效應！龍圖新作 'Fever Basket' 預訂突破50萬人次

龍圖韓國(代表理事:梁成輝)7日表示,即將上市的新作《Fever Basket》預約人數已超過50萬人。
自上個月11日開始打開預約頁面,進入事前登記階段的 'Fever Basket'在3月6日達到了50萬名預約者,提高了對正式服務的期待感。

隨著大勢人氣組合IZONE正式投入宣傳模特行列,預計在正式上市之前預約人數將會急劇增加。最近youtube上公開的IZONE的 'Fever Basket'廣告視頻和採訪視頻大受歡迎,實際流入到官方社區的人數也大幅增加。

龍圖韓國遊戲事業本部長李弘儀表示:"在遊戲正式上市之前就給予了我們很多支持,對此表示衷心的感謝","將通過充滿綜合娛樂要素的《Fever Basket》,盡全力為遊戲迷帶來更多的快樂"。

以街頭籃球為題材的新作《Fever Basket》充滿嘻哈風格,是一款充滿趣味的運動類型實時移動大戰遊戲。在國內音樂頒獎典禮上橫掃新人獎,展現超高人氣的人氣女子組合IZONE被選定為Fever Girls,展現了多樣的營銷活動,期待強大的協同效應。

End❣IZONE效應[可愛]

肯定又係課金驚

咁撚正

ig

OMG

娜B咪玩啦

又贏

輯相真心唔識欣賞

個陰
喺carry唔到嘅邊緣

娜B咪Po啦！

點解塊面唔圓？

覺得清純carry到個造型。

我們破格變身 嚇到了吧? 呵呵
WIZ*ONE~あいしです ♥

真係好破格

中東造型對於無跟開哩隊嘢嘅觀眾
唔知會唔會覺得古怪呢？

都唔係好差啫
係櫻權怪d其他望耐左都接受到

【雜誌】GLITTER雜誌4月號
Profile
本田仁美
2001年10月6日出生。A型血。158cm
舞蹈實力是Top class，Produce48時期，不輸其他練習生，展現了最棒的兼具帥氣與可愛的舞姿
全部是造型師的私物

利落的舞蹈和軟乎乎的臉頰是最大的武器

“我們是個性非常鮮明的團體，無論每個成員的位置在哪，都能夠被迅速地辨認出，這是屬於我們的魅力”(圖不太清晰，可能沒翻準)

其實可以接受

國際女團打開中東市場

其實想佢入天線多d

仲要係1970s年代既中東

中東地區舉行選美及髮型設計大賽

裙style都match

頂

想推爆呢個777 404

十連到十連到為止

7

畀啲誠意ok？

陸

比啲提議黎

自貼

我愛奶粉
奶粉愛我

唔錯

幾靚女

點解會有正評

你有份正皮

係咪要推post?

我愛仁美 仁美愛我

冷靜

Lunch好難頂呀屌

絲打好靚女，留個telegram 得唔得

好撚辛苦呀屌，谷到就來爆

我愛櫻花 櫻花愛我

推你落樓

負皮得咁快架 搞錯

係人都知
一定係anyujinlovesme

係我黎

講乜野？mlt2有膠真師兄monx 做d乜？

講個笑話你聽

有隻新甜品

負評果批

(0.5/10)

忍唔住笑左...

@__清

仁美咁樣打卡就得啦 唔駛又去大阪

我愛膠真
膠真愛我

認同請負評

d運動衫有無人會買架

其實仲有一個選項係無視

想知有冇人會負皮

有

案件列作傻人發現案處理。

挑機
我愛柔里
柔里愛我

🤯🤯🤯

其實都係校服嘅其中一款 實有人買嘅

唉見同你fd子返咁慘無人理你幫你負個皮
唔好再阻礙我同奶粉ok?

皮已正
唔G持你

Show blocked user - 安兪真

我愛銀河

咁我地來個double dating

你中左佢圈套啦

#800

個個人都要比面既
安狗狗都好翻好多 大家可以解下卜

不了, 你會碎鐵打酒

又bin

通常牙真係度果時我好正常

我考慮下先, 你唔係po ig或者同人講
如果唔係阿恩知道左我好大件事

睇你兩個對話 同睇娛樂台無咩分別

打情罵俏

我打算練習多陣就去果邊開po

大家支唔支持

其實有追開都覺得

見無人應你咁慘 俾個正評你啦

真呀

唔洗練，直接過去開喇

三月 牙南 (Mina) G持區🤗

做9upper都要練架咩

你想點

笑左

躝喇

條眉好多戲

個頭係啱啱淋完雨，定係成個出前一丁拎去淥完再翻炸？

好驚佢部ipad有貼紙

無套唔驚

又幾match

[re:play re:memVer party] 감격스런 내 새꾸들 수상 현장을 그때 그 감동 그대로😆‼️ 오늘 오후 7시❗️ 불타오르게 라이브로 달려욥✊🔥

#SEVENTEEN ▶vlive.tv/video/116199
#IZONE ▶vlive.tv/video/116203
#fromis_9 ▶vlive.tv/video/116202

#세븐틴 #아이즈원 #프로미스나인 #VLIVE

要唔要夾份送個俾阿真

我自己都冇ipad用

@ipad

真心 我部野磚左 但又過左保養

櫻同娜b出去行街街買野食
近排黐到好實

叫99s開多條998s

唔係同兵王去行街咩

係囉好似係同彩燕喎

係讌 唔係娜b

Miyawaki Sakuro

Chaeyeon

打錯名

買小卡送運動衫就得啦

睇錯

響街追po 然後見有喵就咁掃左眼就算

彩櫻

Miu+erii

正皮g持

話說早兩日講到波hi韓國電話問題
無記錯未夠秤嘅話申請個電話no.好似係有d煩
雖然都係經理人幫佢哋搞

諗左陣波hi係咩

+1

但你好似去左嗰邊個多D囉

波hi米亞狂想曲

(9/10)

上面呢個計緊咩數

櫻個張仲以為你係老吹

師姐你邊位

咁究竟波hi係乜

新成員

蝗味濃

波子，hi

仁奈

對我創作既滿意程度

睇錯娜b隻手以為係奈隻腳

我屌

安已不

唔係打hi波算係咁

too long don't quote

日経エンタテインメント4月號 分組對談

叡娜X兪真X奈子X惠元

[拍攝一開始，四個人就手牽著手圍在一起轉圈玩耍起來，大聲笑著鬧著…。崔叡娜、安兪真、姜惠元，還有矢吹奈子，在IZ*ONE中也是關係特別好的活力四人組。 ]

叡娜 在日本沒有行程的時候，四個人會一起去玩，吃好吃的東西。

惠元 包括奈子在內，我們4個都是特別愛吃的（笑）。之前才去吃了拉麵呢。

奈子 之前還一起去看了Team lab的digital art。 4個人在一起真的很開心。

兪真 我在PD時跟叡娜有在同一支team，但4個人在一起的機會實在是很少。被選為IZ*ONE成員後關係就變好了。之前沒有跟惠元同組過，原本以為會有點尷尬的，實際見過以後、發現是個很好玩的人，很快關係就變好了。奈子則是在我不停地說“好可愛好可愛”的過程中自然就走近了（笑）。

叡娜 性格上都有不同，但大家基本上都是很乾脆爽朗的人，很合得來。我們是會給周圍帶去歡笑、很有活力的4個人。

——在PD48中，對各種團隊競演跟等級評價進行了挑戰。

叡娜 在跟其他隊伍對抗的團隊競演中，每一次都是懷著想要發掘出新的“自己能展現出來的東西”的心態。

奈子 根據每次的競演，自己的順位也會隨之發生改變，每一次都感覺很緊張。加之看這個節目給我們投票的韓國飯們，因為已經看過韓國各種有實力的組合，給我一種對唱歌和舞蹈實力非常嚴格的印象，每個人還有個人直拍要公開，就更加緊張了。

——有特別留下印象的競演嗎？

惠元 最初的團隊競演。在『BOOMBAYAH』這首歌我首次挑戰了rap，也因為是最初的團隊戰，留下了深刻印象。

奈子 我的話，是概念評價。因為也沒有特別緊張，將飯的面孔都看得清清楚楚。之後自己看影像的時候，也覺得那個時候特別冷靜。跟我一起唱歌的隊友，除了我全都是韓國人，在練習過程中使用韓語的時候更多，跟大家關係變好之後也解除了緊張的情緒。

兪真 我對最後的出道評價印象最為深刻。在我懷疑自己或許是不適合站在center的人的時候，在這次評價中站上了center的位置。有了center經驗，對自己也有些自信了。

[完全不會對日常生活造成困擾的語言學習能力]

[經過出道評價，大家成為了IZ*ONE這一組合的伙伴。日本成員和韓國成員之間都是怎麼交流的呢。 ]

叡娜 韓國成員都積極地去用日語說話，日本成員也都盡量用韓語交流。大家在相互交流的過程中，牽絆日益加深。

兪真 三位日本成員對學習韓語的學習慾望非常強烈，如果有不明白的地方就會來問。奈子的韓語也說得特別棒了。

奈子 是嗎？好開心。最初真的是只會說“你好”和“謝謝”的水平。現在已經能很自然地說韓語了，感覺不可思議。雖然還不夠完美，但日常生活已經不成為題了。

兪真 對於日語，以前真的是一點都不懂，但最近要去記的意識變強了，日常生活中也變得會經常聽日語。

惠元 我在出演PD48之前稍微學過一點點日語，但沒有跟日本人交流的機會。現在的話，跟日本成員用日語交談的心情變得很強烈，感覺自己記日語的能力也變強了。

奈子 日本成員總是會教韓國成員有意思的日語。雖然不是我教的，叡娜醬之前記住幾句日語，像是“人生艱難”、“接受現實吧”這樣的。就絕對很適合上綜藝節目啦，也想上日本的綜藝（笑）。

——從定下成員到韓國出道短短兩個月，期間的練習應該很艱難吧。

叡娜 我覺得到直出道這期間，是一個成員之間相互理解、加強團隊合作的階段。

兪真 在韓國的出道曲『La Vie En Rose』(專輯『COLOR*IZ』主打曲)中，關於舞蹈的細節，是我們一點又一點花上時間練習而來的。

惠元 我也在細節方面用心加油了。

奈子 舞蹈上，因為韓國的練習模式完全不同。在日本是花幾個小時大家一起學習編舞，然後就是個人進行記憶。韓國則是提前一個多月從編舞開始學習，然後花上很長時間進行鞏固。我們還是第一次在同一首歌上花那麼多時間進行練習，最初感到很困惑、也覺得很辛苦。

韓國的出道專中，錄音上感覺最困難的是『O'MY！ 』。對於歌的表現力我還遠遠不夠，因為無論如何也想要在音程上做到安定，到後來就變成只是在乾巴巴地唱歌了。在韓語的發音上也是一番苦戰，在一次錄音完成之後，只要發音上有一點點不對就要全部重錄。

[進軍日本的速度也很快。 18年12月初次出演日本音番FNS歌謠祭，1月20日在東京開展show case。然後，2月6日以『好きと言わせたい』這一單曲於日本出道。 ]

——從韓國出道到進軍日本的期間也很短呢。

兪真 老實說，因為準備時間太短了，真的很辛苦，但早點準備就能快一點見到WIZ*ONE們，考慮到這點就能繼續加油了。

叡娜 確實時間很短，但也是因此在細節方面做到了前所未有的集中。

惠元 感覺自己掌握了“快速記憶”的訣竅。在韓國出道的時候，是由我們教日本成員韓語，但這一次是日本成員來教我們日語。

——1月的日本出道show case怎麼樣？

叡娜 WIZ*ONE的反響非常熱烈，真的很幸福。我覺得很緊張，但記得奈子一直安慰我說“沒關係的。大家一起加油。”

奈子 show case來了非常多女孩子，感覺被和以前完全不同的視線注視著，其實我也緊張到腿抖得不停。但是也因為之前沒像這樣聽過女孩子們的尖叫聲，感覺很新鮮。我因為身高太矮的關係一直有點自卑，但積極地去想、為了成為能夠讓小個子的孩子們憧憬的“想要變成這樣”的人，會加油的。

[成為相互交換意見的伙伴]

——對日本出道曲『好きと言わせたい』的印像是？

惠元 初聽曲子的時候，覺得是首很帥氣的歌。雖然我們成員可愛掛的比較多，但能唱到這種帥氣的曲子還是很開心。

叡娜 我自己是比較消極的類型，唱著『好きと言わせたい』這種採取積極態度的歌感覺有點不可思議。

奈子 在練習期間，韓國成員們看著翻譯成韓語的歌詞向日本成員們提問，”A段跟B段的歌詞氛圍並不輕鬆，所以要壓抑笑容，副歌部分則是要展示出撒嬌的樣子。”當時聊了很多。雖然有年齡差，但大家都是同期成員，所以交談也很輕鬆。

——現在，IZ*ONE的特徵和強項是什麼呢？

叡娜 我們是一支很有活力的團隊。活力四射的部分是IZ*ONE的獨有色彩。

惠元 能夠向大家展現各種各樣的方面，我覺得這是我們的魅力點。大家心意相通、團隊合作也很棒。比如說，韓國有種叫탕수육的咕嚕肉料理，其中分成了“蘸醬吃”和“把醬料淋上去吃”兩派，而問過IZ*ONE全員之後，大家都是“蘸醬吃”派的（笑）。

叡娜 今後也想展現出只能在IZ*ONE看到的色彩，想要開這樣的演唱會。

兪真 韓國和日本不用說、也想成為被全世界所愛的國際性女子組合。

惠元 我想巡演。想給各國的大家帶去表演。

奈子 我們是國際性組合，所以不光是在日本和韓國，夢想是成為在全世界通行的組合，也想進行世界巡演。還想出演綜藝節目，不過如果不能完全聽懂韓語的話，就無法體會其中樂趣了，所以想要快點將韓語學得更加完美。

安兪真個人部分

1.參加PD48的契機

是我喜歡的節目，也想到是成為偶像的絕好機會。

2.覺得自己不輸別人的地方

活力。還有辣年糕怎麼吃都不會膩。

3.把自己比作動物

狗狗。喜歡跑來跑去，也喜歡與人相處。

4.

（1）吃很多！平常的行為完全像狗狗一樣超可愛。 （叡娜）

（2）外表看起來很成熟，但一起待著發現她無論何時都很有精神，是第一印象和現在差別最大的成員。吃飯時候的樣子也很可愛（奈子）

（3）像狗狗一樣總是那麼開朗！ （惠元）

波子有肌肉萎縮症？

你咁睇我。 我仲有彩元同蛙果兩封
我都係尋日先知原來喵有哩個功能

唔俾個1分係驚你會自滿

奈子唔慣被咁多女望

櫻都唔慣啦

99line加埋nako啦快d

hi

#890

又話去娛樂台開po

正評果批

呢度真係好多csl
整csl room 每集請唔同嘉賓應該都做到兩年

就你一個都可以做足兩年，洗咩呢度啲csl出手

開個youtube channel

呢位師兄咁幽默

固定mc係黑巴同真巴

巴打 我留意左你好耐

你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

中東蛙
屌你 有油

有佢2個夠

佢哋係咪都覺得好好玩 點解係咁post中東look

我中東蛙

guest 同 mc
fit曬

Host :裴巴
PD: 塔巴
作家： 未諗到

仲有咩職位可補充

呢個中東look真係不了

自bin

其他：小飯粒

中立非mc

好撚核突

你係固定嘉賓 真巴先係MC

你主打黎架喎

我做執頭執尾男得架喇

簡稱？

場務

原來係咁

想奶hi個膊頭

hi喵
個個都po中東look 相

走啦 排隊啦

push

中原look 黑歷史到，櫻蛙都carry 唔到

等消息公布

簽左?

真係簽左我就會改名喇
Follow 者
未簽未Confirm
簽左我就改名喇

竹內美宥入mystic巴係咪度
改返名未

早我十秒蒲頭ok

咁應該都簽梗掛

喺咁成熟既妝容上加兩隻角係咩玩法？

第1張ok 之後加埋兩隻角真係似外星人

#942

都應該係簽呢間

都係等消息一日未confirm唔敢講咩 你要知呢到燈力強勁

燈返走

大SM唔派人玩PD48，過幾個月就用子公司收兩個日本妹，高招

點解櫻奈唔po

邊兩個日本妹

不戰而屈人之兵

高朱同miyu

究竟點解shine brighter in future會係簽woollim
我真係唔明

高橋朱里,竹內美宥

韓國有秀滿
日本有肥秋

唔係去邊

話自己係sm會被人屌

咁佢想做韓星嘛 去邊間對佢嚟講都係brighter
同埋woollim都唔係太差嘅

哇哦 hi醬的廣播是在擊掌會會場收錄的[doge]這次嘉賓是珉週

咁都得

蛙hi

就咁用電話錄音

由堅定巴變返生命巴

純mail

代表我夠堅定

清純洗板

純喵字

大直路

清純做乜
忽然間3種風格出左嚟仲有油

純好正

躝啦

有相，咩都唔理了

純欣賞 純讚美都躝？

俾你估到就唔係清純喇

食神

你覺唔覺得你好自私

咁頹既

頹到咁贊助商爸爸幾時先出現

我hi

真巴開post

走啦